做人好攰

等我攬住你

多謝你

一時火遮眼衝口而岀

真

但可能就係咁先將最心底嘅嘢講出嚟？？唔知 但我今次真係好hurt 諗返起都好想喊

我都想攬你JK

聽講你唔止想攬佢